想問出pool真係咁難？

唔講樣貌 (費時又話假，作故仔)

自己除咗平時玩下樂器都有跑個步，真係唔明點解想搵個啱key都咁難。
但係出街見到 一對對...就覺得唔自在咁

問吓咁多位絲打，有咩內涵/興趣係會好欣賞同加分㗎

你有樣有錢話知你睇動漫打飛機啦

有錢先係重點lol

玩咩樂器先？
想開咩音樂？

結他(fingerstyle)

唔蒲唔煙

聽開咩音樂

係咪談吐問題

無女 唔知
鈔能力？

其實做自己
佢欣賞原本既女 關係先比較有保證會長久

毒撚應該去火星易過出pool

Acoustic 外國風多，
不過聽嚟聽去都係Ed Sam Smith嗰啲

好 meannn

仲有Andy Grammars

mean我自己，亦都係事實
elon musk，畀個機會我去火星啦，地球已經冇嘢值得我留戀

例子？
我又未到講嘢一嚿嚿咁

算啦，個人毒就算幾有才華都冇人要
利申A0 毒撚。識音樂行山影相文學科學都識
有時係本質問題， 識到女都溝唔到

首先你要諗吓點樣識女仔先

起碼火星異種會受溝

屌曱甴

學王祖藍教會識

返左咁多年都係冇

嘩ching少叻仔喎
可以玩到咁多範

其實有唔同 途徑識到嘅